頂唔緊啦，正苦幾時派一萬蚊幫補下我地呢d小股民

呢幾日豬左幾千啦

要政府打救一萬咁撚廢就咪撚學人抄啦on9
留返d 錢醫下個腦好過啦

果一皮俾你黎買iPad嫁,

攪咁耐就係要等你地度左頸, 可以派少個

俾錢你咪又係拎去豬

會用一萬蚊來價值投資

真
等5仔跌到一手一萬果時岩岩好

有排拗，班死警甴唔肯分開撥款

姐係$25，一萬蚊派到手差唔多啦

人地美國政府話兩星期內出支票

等佢派比我，我就撈底啦！

會唔會跌到1萬蚊2手